2020 FCAS集中討論區

大家收唔收到唔同銀行嘅Interview/offer?
有冇人in過HKMA同CITIC?
之前CITIC做咗過Written test

有冇人citi fcas preference填一月先返而有final in?

巴打返半年？

想問有沒人 citic 5/5 ,5/7做完written有follow up,利申未有

我有Interview~

好多chings都報咗DBS

Any update from scb?

你係咩department?報左

Same

Bea有無news

IT, Project Management

留名dbs

Hsbc今日做完Shl

BEA

有冇人in過HKMA FCAS?
想問啲嘢🙇🏻‍♂️

你係做strength test定verbal?

Lm我都啱啱做左screening test

5/7 做完
沒消息

Same maybe gg?

正常shl難度囉

有冇ching in過HKMA?

恒生係咪唔會有了？定出咗我唔知
之前3月尾in完同埋問咗preference
另外話之後再約manger in
然後就冇再update我

我有兩間兩間都渣野

ching報咩team

no
hsbc citi sc cncbi 都有收到assessment
dbs聽frd講好似都proceed緊
其他唔清楚
不過我諗有啲勁啲嘅banks你放太後佢就唔理你

Citi any news after final in?

Tg?

hsbc citi citics

Fellowship of Casualty Actuarial Society？

有冇巴打/絲打已經in 咗HKMA?

Ching in成點

未in
所以想上黎問定會問乜
等小弟可以準備下

岩岩收到vi 有冇ching做左

我都有 第一次見呢個system

有冇人in左bea?

大家面試加油

禾

Any offer released?

DBS好似好早出左

邊個dept?

有冇人in 左bea?

我都係之前追2020 summer internship見到
唔太記得

大家有冇Interview

收到HKMA panel in and Citic 嘅second in

Ching year 幾？

你hkma同CITIC都係今個星期in?

之前

你會揀hkma/CITIC?

有offer再算

Hkma係咪冇second in

無 今朝派咗offer

收到offer了

FFO, DO好似下個禮拜仲有Interview

interview問咗乜？

唔清楚 有fd有offer

恭喜

仲有無人收到citi email?

乜嘢係下一階段 Technical test?

想問下大家揀半年既係選擇gap sem定係點？

Citic 幾多？

請問有冇人in完 CCB有消息？

佢會一次過出曬？

你幾號in btw congrats

5/5 in完2nd round 仲未有

你in咩division?

其實有冇人知HSBC 6 months會係第一個定第二個sem

好似係1st
Ching有interview未

Starts from July to December

我做左vi啦 之後有冇updates...

仲做緊apt test你係咪都係stream A/B ..

佢10幾號就出左vi 我今日先做
我冇留意咩stream喎

係咪innovation 嗰個post
因為我都唔記得個title

下咁咪同summer撞哂

Sc有冇消息

好似係有innovation business and growth同咩咩innovation and sustainability?
我兩個擺左第一第二⋯⋯

係啊 但原本我就想搵sem intern
所以都ok

有冇巴絲有BOC 消息🤔

推一推 有冇啲咩offer出左

any news from CCBA?

CCB出offer了

More detail plz

留tg?

congrats 想知有冇識人有 CCB information systems division offer?

推一推 大家入嚟講下好消息都好

hsbc Fintech 去到咩stage？vi? Man in ?
Apt test 之後就冇回音啦

我5月中做左vi啦
但而家都未有回音

你係邊個division?

Hsbc after vi proceed到final in

Ching你in咩position啊

咩background

Stream A

三大non bba 但係做過一份tech marketing intern

想知你幾時vi同final in

係咪好多都未有回音

Vi 五月中 final in 禮拜尾

有冇人有scb 消息?

after man in? no

any hsbc steam B news?

Received final in

有冇ching收到創興銀行offer?

Ching 幾時In?

其實邊間最正？

應該citi bank

Any updates after scb man in?

BEA好似今日出offer

BOC any news?

Hr尋日好似話一次過出曬

hsbc出左offer未？

有無Stream b news?

Yes

Ching 幾時收到？

岩岩

Btw Ching when final in?

去到咩stage? 有無人有interview?

Last Tues

無用tg

Ic, local or non local in?

幾時收到？我apply左stream D

Thx睇黎無我份啦

我好廢

HKMA個vetting真係查足4-6 個禮拜
Placement 真係要check咁多野？

等咗勁耐

Local

你哋係咩post

有無人收到scb offer?

yes

幾時收到？

last week

介唔介意tg傾

HKMA In 完後到而家都冇回應是咪收了皮

唔prefer sor
有咩想知？

你咩background? 知唔知佢出曬offer未

三大bba
唔知wor... 依d正常hr都唔會同candidate講